身邊有無 D 好反智 ge 朋友

有咩 event 想叫他出黎玩都話唔join
開頭以為他忙唔知乜野
幾獲之後覺得唔對路
問他有咩忙
竟然可以回" 唔想出門口 "
重要在 whatsapp group 到時不時 send D content farm 的 url
真是想知道他個腦是咩構造

pish

唔想同人social一回事，睇垃圾content farm 一回事。如果係性格內格內向唔鐘意social 有幾反智